其實咩為之好男仔

好似涵蓋好多範圍咁 有冇人可以舉下例

為佢諗佢所需要嘅野

識含撚

有錢 靚仔

Terminator咁 子彈都唔怕

好男仔人人定義都唔同
我身邊識有個男仔好好人，即係好識為人哋諗。
但係好人都唔一定吸引到女仔，佢從來都無拍過拖。。。

專一考順 上進心
model ans

一個唔會咩都覺得自己好好既男仔

問我咩叫差男仔 我會有好多經歷分享
好男仔就無野好講

有樓

樣衰😮

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

其實我覺得佢又唔係樣衰
佢啲性格有啲似被虐狂，即係好鍾意個女仔做主導。我唔知點解佢冇拖拍。仲要上個禮拜先至表白失敗 慘

個男仔幾歲？

樣衰
毒
肥
矮
窮
柒

嘅相反

未打過飛機
仲係處

自己姣仔比人屌埋都無所謂
條仔就出街望女都唔得

錢 樣 身高 身形

對你溫柔對你好
孝順
識得reject
情商不要低

好似32歲左右
唔係好樣衰，普通中等男仔樣

咁又慘d

尚俊心

我哋幾個仲要係Common frd
希望之後見到唔會好尷尬

肯奶 = 好男仔

姐係冇自信？

識得reject 都算？ reject邊個先

佢可以收皮了

我諗重點係佢有無努力去
體貼你
顧及你感受
俾安全感你
可能同朋友差唔多
不過正常都係由朋友做起㗎啦

考
重讀小學啦

有錢有樓有車。
千祈唔好放到自己咁低，對女人越好，佢哋越會恰到你盡。唔好以為自己做到最好，佢就唔會離開你。

咁其實好多人要嘅野唔只係好男仔

做兵，唔玩女

柒
窮
矮
肥
毒
樣衰

就會有囡？

reject啲姣婆 你知啦 好多第三者㗎 賤人無處不在

啊，不過吸引力嘅話就唔同啦
會睇個人特質
即係興趣啊
朋友之類
其實你生活中只有“我”嘅話係會完全無魅力
最多好似養多隻兔仔

養貓

貓眼中無你

人地覺得好
又未必適合自己
點解唔直接問自己想要咩？
唔想要咩呢？

又係

Bingo!

對女人黎講
個女人對佢幾撚差 佢都忍佢既 就叫好男仔

反對，唔係個個都係咁

港女睇唔上嘅男仔

唔知巴打經歷左啲咩
不過希望你相信仲有好女仔㗎

言下之意姐係

即使做哂上面所有嘅條件，但缺乏個人吸引力，其實所謂好男仔只係一個圍住你轉嘅寵物，甚至比唔上冇呢啲條件嘅衰人？

咁點解仲要做好男仔

有錢有樓有前途

有 我女朋友咪係
但係真係唔會再做好男仔
舒服幾多

起碼佢知你好

巴打點解咁講

做好人係為左對得住自己唔係為左其他人

當然好男仔對我嚟講比較吸引
但係的確個人魅力係會比較奪目

其實你如果自認為好男仔嘅話你應該俾多啲traits自己
例如樂器，語言之類

但如果有個有哂呢啲條件嘅人 會唔會有其他因素令你唔揀佢？

無錢無樓唔緊要
一定要有前途

處

一半以上答你上進心
九成心入面都係諗錢

就係搵你唔到
好男人更加應該去識好女仔
乖女仔好少主動識人
所以你哋應該比fuckboy更有自信咁去識女

冇港女地方既男人

所以前者其實唔太重要 後者先緊要

個人經驗 後者真係多好多...

講前途嘅背後原因其實都係想個男人有錢同比到好嘅生活比女人
相等於買股票買低價潛力股，望佢以後爆升

錢真係無上進心咁重要
就算佢做唔到只要有努力到就夠
有自尊心其實吸引啲

唔同啊，我只係想佢唔好吊兒郎噹
實際上肯努力就可以
如果真係富二代就不了
男人努力果下真係最有魅力

引申第二個問題 其實咩叫乖女仔

有人話貞潔就係好女仔
亦都有人話性格體貼，照顧人感受就係

但如果一個好潔身自愛嘅女仔，但性格好差，完全唔諗人

又有一個幾容易同人發生關係嘅人，但好體恤別人其他人

咁佢哋兩者仲算唔算係好女仔，定兩者都唔算

最近身邊有呢兩類人出現，諗緊佢地算唔算

自尊心姐係自信心？

唔可以咁講，後者識到女但俾唔到幸福
不過好多女人都會輕視前者重要性

好仔同好條件唔同

係，無自信嘅話完全唔考慮，男人一定要有自信

你的樣子如何，你的。。。

條女
心情好=有上進心
心情唔好=掛住做野 忽視佢 唔關心佢

女人鍾意好條件而唔係好仔

me

咁其實我認為有無心去體恤比做唔做到重要

Ok~ 可唔可以答埋上面有關好女仔嘅comment

我都想知
乖但係蠢嘅話又算唔算好女仔？

算啊

識呃一世

睇得明中文嘅男仔就係好男仔

其實男女都差唔多啦我諗

我都覺得有意識咁去做已經夠 但夠竟好女仔嘅定義只係貞潔好唔好呢...

Wow

咁你要睇下佢點解咁曳先得啦
唔一定係因為佢係壞人嘅

每個女人都有個價
證明佢唔夠有錢

細心 會諗埋你 同你一齊會諗將來 同女保持距離

對你好 為你著想 會錫你 已經係好好啦下話
咩叫珍惜 自己明既

個男仔唔係因為無得揀先專一

你夠25歲未

駁唔到

俾你發現左

同埋我覺得男仔(女仔都係)
如果太好人就會冇咩挑戰性

25歲前我信唔講錢
25歲後九成都講錢
有啲話唔講錢都會嫌你窮

當然唔可能全部女都嫁到有錢男 嫁唔到個啲咪怨天怨地

肯含撚 肯奶菊花 肯食屎

終於講出心底話天慕強心理係女人天性

太好既男仔反而係會無市場

咩係 天慕強

願意花時間去陪你
專一
脾氣好 會遷就你
願意為你付出 氹你開心
會計劃將來
愛屋及烏 對埋你屋企人好
考順

所以俗語都話 男人唔壞 女人唔愛
因為女人都係犯賤

巴打明我講咩

一個住公屋月入1萬蚊 但有哂你以上既優點
另一個住貝沙灣 流動現金過億既有錢仔
但冇你所講以上既優點

你揀邊個？問心

r/niceguy

有車有樓咪好男仔，有埋外表高度就perfec池，專一顧家孝順果啲行埋一邊

樓主不如問點樣做到一個成功既壞男人好過

處男

簡單d講，要包裝得好好

代佢答，極端例子唔答

可唔可以介紹黎識？佢係唔係處？

你啱

前線巴

專一孝順
有上進心
好脾氣
為人著想

好男仔無用架
你就係一個好人好人卡get

好男仔？

靚仔咪好男仔囉
唔靚仔你內心幾善良幾為佢都係嘥氣

其實我覺得鍾意個女仔做主導都係好大成因
講真 有幾多女仔會鍾意自己做主動 做決定
大部分都想男方lead住自己架啦
男仔有主見就幾時都係咁重要

u win

雖然我都係一個有主見嘅女仔，不過我都認同你講 男仔有主見係好重要。
唔好咩都話冇所謂啦你鍾意啦。。。無論男定女我都會聽到燥底

唔好話你 我係一個男既
有時聽到啲男仔frd 問親咩都答 無所謂 唔知 你決定啦
我都會燥底

真係好多依啲放晒電嘅女仔

我覺得男仔最好就係，有自己主見同事都會問女仔意見。

我印象比較深刻，係我之前有同過韓國嘅男仔約會，佢哋係餐廳入邊唔係好問個女仔想食啲咩，跟住就會開始點餐。。。

所以我對佢嘅印象唔係幾好 (當然仲有發生啲衰野，所以我先至唔鍾意韓國嘅男仔)

講下 想聽

性格：孝順，有禮貌
大家有相同嘅嗜好：打機，理念相同
相處：表現最真嘅自己
同重要大家都要專一

如果純粹係為咗俾人愛而曳呢

唉

好中

比較理想既應該係 如果大家相處耐左 留意到對方喜好
記住 再幫女方做決定
當然啱啱認識既就唔怕問多兩句對方既意見啦

毒撚

冇拍過拖 唔係處

Call 過g都叫好男仔？

都唔一定要個男仔幫我做決定嘅
不過佢嘅嘢唔好成日問我囉 唔好成日猶豫不決囉

唔係叫雞呀佢

唔會嫖賭飲蕩吹；專一，拍緊拖嗰陣會同其他女性保持距離
平等待人，唔會因為對方嘅工作或者家境而睇低佢地（狗除外）

認同

咁都唔係好壞姐

有錢 肯花錢係你身上=好男仔

一定要識保持距離

我

駁唔到again

點先叫壞

為左hurt人去玩？

連登毒撚

女仔唔鍾意個D男仔囉.

如果為咗開心而hurt到人呢？

壞

明知定唔小心？

同上面嗰種比邊個衰啲 定一模一樣

你講嗰種係明知 呢種可以係參半

為左愛嘅叫受傷
為左玩嘅係仆街

呢個世界好男仔唔少 但要符合到一啲條件丶有一定吸引力先叫荀盤

好男仔更加要做得比fuckboy注目
好少女仔會作主動

好似玄彬咁

如果一個人，明知道對方唔係好人 例如（個底花哂，拍拖唔係純粹因為愛 ）咁即使佢符合到求先所謂乖女仔嘅條件，佢仲係唔係好女仔

有能力做衰嘢但唔會去做
唔係冇能力做所以唔做

求先？
打字都有口音嘅一定唔係好男仔

禾地伱吾治

成世無女=好男仔

可唔可以講得具體啲？ 乘人之危？

是！

我係女都揀有錢啦 利申窮男仔

你個名

原來係 0仔

如果佢好努力做清潔工人、或者好努力做7仔收銀員，算唔算有魅力？

愛情根本唔可信

正！
如果佢努力咁想做店長嘅話

即係毒男冇其他女吼唔代表佢專一
佢只係連花心嘅機會都冇

我認同 同我pin嗰個一樣意思
咁我肯定係好男仔了

我男朋友

啱啱起咗你底 原來你係假膠嚟... 失望

下？
乜鳩？

出廢post就假膠？

再睇落又唔似... sorry

我好認真出post㗎，雖然無咩用，第一次出post係時事台不過俾人無視左
咁我都係閑談算

求先覺得同你好似幾啱key咁 好鍾意咁成熟嘅人

Sorry 我搞錯咗

女仔100%會令人有呢啲錯覺

樓主

我唔係中國人阿hi!!!!

係男人嘅角度 好男仔就係
有義氣
會陪伴
為朋友著想
孝順
之類

係女人嘅角度 好男仔就係
靚仔
有錢
專一
上進

但全部都係bullshit
最緊要係你令到條女覺得自己好就得

接受到平胸

我得 仲愛埋你個人

專一？

真心只愛你一個

屌

唔出去玩又話悶
講係一兩下就講 我唔就你

咁你地d女人玩曬啦
總之，唔順你意，幾好既男仔都唔得架啦

你地d女人有無自私d?

好唔好男仔我唔知
但唔可以對女人好，要狠心絕情

慕強，對強勢既男人會發情(所謂心動feel)

唔是個個女仔受呢套的！

又真，Man

強勢，捉摸唔到有挑戰性既男人

呢個世界有好男仔 只有唔會知足既女仔

有咁強既feel應該第一日可以上得床

火雲邪神子彈都捉得住

咪癲啦
差成啱好三十歲

啱嘅

唔夠強所以上唔到 係咪好廢

上進心呢個要求其實都撚嚴苛，你要諗下做個男人要去無止境咁上位，但係個女人唔會每日都變靚，仲每日都眨緊值

巴打你個名

男人唔壞 女人唔愛 完

專一

哈 但係如果女人千依百順 啲男人都會好快覺得悶

戀愛根本係一場攻防戰

漁翁散網咁flirt女 一腳踏幾船 呃條女嘅錢去叫錢(記得奶埋閪)
做齊以上嘅嘢一定係好男人 你睇吓年終咁多女都鍾情於呢啲仔到 就知依啲一定係好男人必備嘅特質

係架
我覺得都幾有趣

人哋有條件咁做 你冇？

望下我

on9

Love is tango
一進一退
一日未跌低都仲可以攞返個節奏

唔洗太多判斷嘅 仲有咁多時間 人生好多野都係要自己慢慢摸嘅

唔好俾太多嘢框死自己 但更加唔好為咗跳出所謂comfort zone而刻意糟質自己

坦白講 好多人會認為自己與別不同
但到頭來 咪同一類人 見太多
談戀愛 做朋友 呢個年代對對方都好高要求
相反 自己就得過且過

心地好

但好男仔唔代表吸引人

女仔一樣 最近學緊點樣唔好對人咁好

泡菜點餐呢個係文化差異，只要有男人係度，啲女人就唔會點餐

你只係對一個你有feel既人好
無feel既自然就唔好架啦

你連無得去中上環食嘢都叫捱，如果男方家境無返咁上下就祝佢好運。

而你本人骨子裏就係二世祖，如果日後唔係經歷過咩大件事都唔會識諗㗎啦，曬鳩氣啦。

係真係有依個點餐文化嗎？

睇電視個韓仔講

普遍黎講,應該係令你覺得係壞男人,但實則好專一既好男仔

都唔係 我對所有我身邊嘅人都好好
不過對男人好 佢哋唔會太珍惜 所以我學習緊唔好咁上心 未夠七十歲都唔好比飽飯佢哋食

Btw未有對象 唔知點學習好

睇人
你地女人可能覺得兩性入面主要機心係肉體關係
有d男人會睇其它野

我唔覺得只係肉體關係
我意思係日常嘅相處，男女有主見 相處會比較有趣同埋舒服

又要有良好經濟環境，又要有學識
又要風趣幽默，又要見多識廣
又要細心體貼，又要適當有大男人
又要有高度有身型，又要專一眼尾都唔可以望其他人

簡單d講多數係要求佢地都無既野
你要求同你差唔多無所謂
但好多人set到個標準好似玩黃色經濟圈咁高
但自己都係一個普通人咁

但有自信唔一定上進

識好多朋友打份普通既工

寧願時間彈性d慳d去玩自己既興趣

佢地玩興趣上黎都好有自信

有d女仔都迷打機高手

有冇諗過佢果下真係無咩特別想要想做？
好似以食野為例
你問佢食咩
佢話無所謂
會講無所謂
第一真係猶豫不決
第二可能係佢真係無特別想食咩，又唔想求其揀，無所謂，等你講下想食咩再去推薦嗱餐廳

身邊兩種人都有，比例差唔多

excatly,默契同情趣
興趣未必一致不過可以互補，你教下我我教下你

你應該問有乜野唔想食，咁會好好多

如果一次半次嘅話我絕對唔會有野
好明顯我講緊嘅就係每一次都係咁樣

潛台詞：條件好 但都專一

我都成日話無所謂先（因為真係無乜要求：食/玩）
睇下對方想食咩/去邊
無既咪推薦d出黎一齊揀

好多無所謂既背後其實就係習慣左就人
所以好少會一黎就比主見

或者係主見出黎比人ban得多咪索性講無所謂算

當然本身果d連自己野都決定唔到既就梗係唔要得啦

知道答案之後咁你想點？

咁可能每個人可以接受既相處方法都唔同

我個人真係冇辦法接受我個friend成日都同我講冇所謂 我係期望我同我個朋友可以一齊討論搵到一個大家都想食嘅嘢，大家都想去嘅地方。

我仲有一個自己嘅例子，就係身邊都幾多日本嘅朋友，但係我基本上唔係好同佢哋去旅行，因為我啲friend同過佢哋去旅行都中伏。

啲日本人一日到黑同你講冇所謂冇所謂，佢哋就係想保持禮貌，好似你咁講想去遷就別人，但係其實我啲friend(香港人同埋台灣人)返嚟都一樣係抱怨。。。

係 幫人埋單之日

咁哩個同邊到地方既人完全無關，因為我遇到同你相反既情況，主要係人既性格多d

不過你接受唔到都無所謂既，每個人睇法觀點都唔同

我祝福佢

0仔 比我插

係呀 個個都唔同

好男仔就係一個會為自己(個男仔自己)諗而無視一切女人要求既男仔。
好心喇。女人要求乜，理撚得佢咩。

好簡單 做咩野前諗一諗自己另一半先。

可以學嚟對另一半好，但對追女仔嚟講係冇用

具體少少點好法

條女要既所有野你都滿足到佢

體貼 照顧人感受
就算係朋友 都想盡量令佢感覺舒服 被重視
同埋佢面對困難 我都會傾聽 所以好多朋友會搵我傾計問我意見

咁應該好多人追你先係，咁都揀唔到一個好男人？

Um...都係嫁 不過男仔都會呃我...所以就算了

毒撚通常唔主動接觸其他異性，呢d好安全

好男仔呃唔到你
呃到你唔係好男仔
呃唔到你，同唔到你一齊要咁好做乜

好男仔就算呃到人都唔會選擇呃你 如果一齊唔到 衰人會懶得再扮 好人亦都冇必要再對你咁好

學定整生炒骨

矮？

咁又唔係喎 應該都有178至180

但女仔好鍾意一開頭扮拒絕你先
想測試下係咪真係咁愛

姐姐好男人往往過唔到呢一關

人要面樹要皮 衰咗仲死纏爛打先叫愛？

30歲 A0處男

的確處男我會想食2字頭

咁又唔係...

要睇下個女仔有無鐘意其他人
有就您點做都無用
無就要做多少少

一字頭

點解

求而不得既永遠最好
男女都一樣

表面再好
其實背後都可唔可以係一個大仆街

又太young

可以

男朋友中哂我好幸福

有樓有高潮

有樓=好男仔

所以香港好多高齡好男仔

細心
體貼
尊一
搞笑

其實追女仔應唔應該比女仔feel到自己追緊佢呢？

我覺得係雙方都想俾更好既生活大家
我既目標係養埋我男朋友
跟手佢叫我做大佬

如果佢冧你：要
唔冧你：千析唔好

最煩係唔知女仔諗咩

其實幾搞笑
喺返女仔角度都一樣會點？
如果佢冧你：要
唔冧你：千析唔好
結果大家都唔俾對方知自己中意佢
無限循環

btw如果個女仔做到出晒面俾你知佢冧你
你都唔駛做啲咩/甚至你吊高返黎賣

都好
起碼你都知自己問題出喺邊

真 吊高嚟賣好過癮雖然好衰

其實成件事就係玩心理
上面個咩唔知女仔諗咩
咪等俾人玩lor

好乜撚野男仔
拍拖後 你女友覺得你好
咁你咪好

拖都未拍得到
你乜撚都唔係
唔好再用好男仔呢個terms黎自居做擋箭牌
比自己做藉口心理好過嘅下台階

宋家王朝一句對白
男人冇分好壞 得強弱
雖然唔能夠話喺呢句絕對
但男人天性就要表現得強
有本事過人能力/個性吸引/有責任能擔當有決段力
呢啲都係女人眼中既好

嗰啲所謂既好仔入面有幾多項有？

所謂好仔只係咩都遷就女仔嘅廢柴
好係好嘅 不過唔算係男人囉

你講中個main point
要做好男人 首先 要似返個男人先

唔關樣事
有種男仔親和力大到無女仔想同佢拍拖

姐係似返個男人先係重點 其餘專一 體貼 識浪漫先係bonus

姐係點

有腰骨同有膊頭